(認真求教） 迴旋處問題

頭先係石門過迴旋處

臨出exit之前比條仆街一嘢係中線閘埋黎 dup到我hi 而家懷疑hi左條痕 應該點做

利申 我係亞公角入迴旋大涌橋路出迴旋 三線迴旋處行埋線(非螺旋) 出exit2所以入迴旋冇打燈

示意圖

等收錢

理論上 佢錯..
但你exit2行外圈

理論上應該佢錯 但你外圈撚 黑人憎

冇犯交通規則 有咩問題

你外線出左線定出右線先？

點樣可以搵番條友
運輸處定999

當場無停低報警 難D追wo

去交通組備案

btw 有冇相睇呀？唔熟果頭

舊式外圈無敵

咁我都係懷疑hi親姐

而家啲uncle係咪唔識行迴旋處

外圈 左線
但係佢閘埋黎既時候係未到exit架

咁你唔應該dup
照撞落去
舊式睇線，邊個cut線邊個輸
你撞到佢攤攤腰之餘佢仲要食老危同賠錢俾你

以我所知係外園讓內圈

岩岩睇左原來新舊式唔同，自膠

認真揸下車先討論
舊式外圈L 接近贏哂

就係原本我好地地跟住左線行

紅代表我 紫代表佢閘前行車路徑 藍代表佢閘後行車路徑 黑為佢閘我既大概位置

去到臨出之前 (圖2) 大概黑色交叉位佢就一嘢閘埋黎 以為打燈大撚晒個隻 搞到我要扭左dup break

事後我有打壞車燈 想泊埋一邊 以為佢都會 點知佢好撚不負責任咁走撚左

然後我架車有條痕仔

今晚要攞翻條車cam片出黎睇

大概係9:55分既事黎

佢算唔算hit n run

咁架咩 雖然我知可以 但係我唔想冇車用 同埋又要去仁孚

唔理邊個錯先 佢hi花你架車唔係當面落車屌鳩佢先咩
上連登問有咩用

條友停都冇停走撚左

我已經打曬壞車燈

佢閘完你冇出？繼續兜？你呢個情況都唔關roundabout 事啦，直頭係踩過界啦。牌面睇佢起碼衰個老不。

去左交通組備案先，落案果陣d 差佬會問你係想開file 跟進定備案，你可以備左案先。

btw 佢算係h&r 你都可以算係

有問題？

其實唔駛理新定舊，睇地線如果樓主唔係 Cut 線就己經無得輸。

無犯法但個行為衰者

要download翻條片 搵翻佢個車牌出黎然後去報案

唔撚可以放過呢啲人

有問題

通常多車我會行中線

但係個個時後影都冇隻咁濟我先係外圈行

就算係都係當場報警

事後可以質疑係咪真係hi到
因為你又唔係撞得勁
車cam只會影到對方架車好近

不過你報警成本只係哂d時間錄口供

願聞其詳

我自己提告得唔得
定係運輸處會代辦

其實有試過上court 外圈輸 但機會好細
同埋你個問題就係你個態度 外圈撚 仲要串

照你咁講，中線條友想下個出口出，cut出外線
如果唔係有個外線L頂住，佢呢個係正確揸法
只不過佢唔應該當你冇到

你真心定假膠呀？關td 咩事呀？查對方車牌？

咁你贏撚硬啦, 快快手拎條片去報案, 見到車牌既話一定捉到佢
佢老危加hit and run, 衰硬.

不過你都要快D報先唔叫hit and run, 所以你都係快手兼諗定個原因點解拖左2個鐘 (趕開會/要拎片難之類)

你有冇車cam？
如果有，你去報警啦

有

屌你揸車點可以當其他車唔係到
唔通有人過路口俾車撞倒, 個司機可以話, 如果你唔係到, 我係正確架wor?

照睇圖對方未必錯晒, 你外線轉出exit 2前有無打燈先? 你見到對方打左燈, 即係對方架車前過你, 你係可以減慢車速。

三線迴旋 好似外圈中線都係正確渣法

佢高速冒出 飛出黎既時候佢架車同我平排咁濟 肯定既係佢唔係車頭前過我 因為成條路得我一架 如果隔離有車一定睇到
然後突然加速打燈閘我

之後好笑既係佢唔係出個個出口反而繼續轉迴旋
如果佢係出下一個佢應該過左我出個個出口先cut線

睇圖點樣對方未必錯晒
cut線 唔洗望車咩

咩叫懷疑hi到啫，佢hi到你實知架，你想屈錢？

地下個條係虛線, 即係佢內線都可以出exit 2。唔計樓主有無打燈, 但有啲衰格司機見隔離線打燈入線, 仲專登揼油門標前大有人在。

樓主本身都係呢個exit 出
呢個timing 係外圈有咩問題真心唔知

依個係舊式 你贏
俾人撞完你冇停低報狗 你輸
你都走左仲想話人hit and run?
你返屋企𠝹幾下入佢數你咪好著數？
當買個教訓啦
此po已完

算啦 我當自己黑仔 睇開左

我信有報應 個條友遲早會再瀨嘢

放心 佢係咁揸法好快你又會見到佢炒

期待呢一日既來臨
佢個架重要係新車黎